35. Implemente um rota GET para o express chamada /gerador que retorna uma
string como no exemplo:

Cássio Ramos é um futebolista brasileiro de 32 anos que atua como goleiro. Atualmente de o Corinthians.


A informação gerada deverá conter os seguintes requisitos:
Nome e Sobrenome (aleatórios)
Idade (17-40 anos)
Posição (aleatória)
Clube (aleatório)
Para a geração, utilize o arquivo gerador_jogador.json.
